任天堂紐約總店俾人打爆埋

仲玩任天堂？

唔向nigga屈服
隔離兩間跪哂

班nigga收左中共幾錢？

XBOX 連暴徒都唔要

搶都廢撚事賣唔番出去

真係痴孖根借啲倚LV又搶Game舖又搶apple又搶

但係其實歐美好似興xbox 多過ps4 ??

mario曝屍街頭

抵死
我任黑

Mario好慘

空盒黎架wo,搶黎做咩

美國黎講都係PS4賣得多D,不過距離近,4:3咁上下
見地下成堆PS4盒估計有人開左發現空既扔左佢,反而最前面D amiibo可能真係搶哂返去

香港人真係算係咁
裝修淨係揀身有屎既黎做
爆錯仲會夾番錢 講番sorry
爆完IT淨係拎個金人玩裝置藝術 衫都唔拎一件

美國佢地真暴徒黎
專搶貴價野

無錯 根本冇得比

香港人係為懲罰出賣港人藍店，但今次黑人只係為私利的強盜

Display多數吉盒